有位有錢人同我講，財富就是力量。但係我唔同意，

我想同佢講，知識先係力量！ 直到佢比左兩千蚊我，叫我跟講兩次，財富就是力量，財富就是力量。

果然，財富先係力量..
而家我終於有錢買本原裝國富論（上下冊）探索經濟方面既知識

繼續同有錢人談笑風生..

笑咗

5/10

有咩好比？

大隻佬：肌肉是力量
有錢人：財富是力量
警察：槍械是力量
軍人：核彈是力量
醫生：健康是力量
心理專家：快樂是力量
神學家：上帝是力量
學者：知識是力量
科學家：科學是力量

大隻佬：肌肉是力量
有錢人：財富是力量
警察：槍械是力量
軍人：核彈是力量
醫生：健康是力量
心理專家：快樂是力量
IT 專家：互聯網是力量
神學家：上帝是力量
學者：知識是力量
科學家：科學是力量

兩千咪玩 起碼都兩千三。

兩千三我可以扮狗叫..

原來有人比我block左所以睇唔到#5 6

只可以話係你理解能力有問題

Power is Power

純武力幫唔幫到你做research? 交學費？
你老豆係黑警 幫唔幫到你讀哈佛劍橋
我淨係想表達學術其實都係比有錢人玩的

知識叫唔到雞

溝到女既

佢表現既power你覺得無人幫佢做research，無人幫佢交學費，仲要讀哈佛？
佢表現緊既power唔係純武力，而係權力